這連仔del左叫人拎聖經個post

聖經好神聖唔可以拎嚟咁樣做 會引起公憤 請del post

支持

你都要比link連仔先得嫁

連仔麻煩del咗佢 唔好搞人地嘅信仰

推

Del post !!!

推 ! 唔好有位俾有心人利用

唔好消費人地宗教，人地幫你係路見不平，有底線架！！

而家做既野係全世界都睇到，得罪基督教好撚大鑊！！

宗教力量超乎想像，唔玩得架，拎人地做擋戰牌必招惡果

push

連仔幫幫手
頭先邊個仆街（例如我）回過個on9 po 快嚟搞掂返佢

連仔

想用宗教力量請請示教宗
點樣可以令梵蒂岡了解反送中

投訴埋個post

推 唔好攪人

推

今次佢地幫咗好多，有d嘢超越咗人地底線係唔可以做！！

Push

不要消費宗教
Delete post please

快快del，唔好太遲，遲咗可能會出事㗎

del啦好嗎

連仔幫手刪聖經post🙇🏻

唔該連仔！

幫推
憎耶 但唔好攞聖經黎玩

愛回家朱凌凌細佬以英文發表撐林鄭

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

搬去吹水台？

推

麻煩連仔

麻煩連仔

「創造健力士紀錄 」二百萬人手持聖經遊行 唱聖歌

吹水台

快del la

求連仔

麻煩快啲del post
教徒極重視信仰
任何形式嘅借用都唔會接受

推！連仔快del 唔好令到部分人被混淆

[緊急］需要大量十字架！！！

吹水台？

推到admin見到